{
  "mainObjectives": [
    {
      "id": 1,
      "title": "Der Verkehrsfluss f\u00fcr alle Verkehrsmittel ist gesichert.",
      "target": false
    },
    {
      "id": 2,
      "title": "Fu\u00df- und Radverkehr werden sicher auf durchg\u00e4ngigen Wegen gef\u00fchrt.",
      "target": false
    },
    {
      "id": 3,
      "title": "Der \u00d6PNV in Oberursel wird attraktiver.",
      "target": false
    },
    {
      "id": 4,
      "title": "Das Verkehrsaufkommen im motorisierten Individualverkehr (MIV) in Oberursel steigt nicht weiter an.",
      "target": false
    },
    {
      "id": 5,
      "title": "Die Akzeptanz geltender Regeln bei allen am Verkehr Teilnehmenden ist hoch und die Sicherheit gew\u00e4hrleistet.",
      "target": false
    },
    {
      "id": 6,
      "title": "Potentiale der Verkehrsmittelvernetzung und Digitalisierung werden konsequent genutzt.",
      "target": false
    },
    {
      "id": 7,
      "title": "Es macht Spa\u00df, sich in Oberursel aufzuhalten.",
      "target": false
    }
  ],
  "subObjectives": {
    "1": [
      {
        "title": "Der Verkehrsfluss f\u00fcr den Fu\u00dfg\u00e4ngerverkehr ist gesichert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Der Verkehrsfluss f\u00fcr den Radverkehr ist gesichert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      },
      {
        "title": "Der Verkehrsfluss f\u00fcr den \u00d6PNV ist gesichert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 3
      },
      {
        "title": "Der Verkehrsfluss f\u00fcr den MIV ist gesichert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 4
      }
    ],
    "2": [
      {
        "title": "Das Fu\u00dfwegenetz wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Das Radverkehrsnetz wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      },
      {
        "title": "Die Qualit\u00e4t der Netzbestandteile f\u00fcr den Fu\u00dfverkehr wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 3
      },
      {
        "title": "Die Qualit\u00e4t der Netzbestandteile f\u00fcr den Radverkehr wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 4
      }
    ],
    "3": [
      {
        "title": "Die r\u00e4umliche Erschlie\u00dfung wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Die zeitliche Erschlie\u00dfung wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      },
      {
        "title": "Die Verbindungsqualit\u00e4t wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 3
      },
      {
        "title": "Die Verl\u00e4sslichkeit wird verbessert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 4
      }
    ],
    "4": [
      {
        "title": "Verkehre werden vermieden.",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Verkehre werden verlagert (modal)",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      },
      {
        "title": "Verkehre werden vertr\u00e4glich abgewickelt",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 3
      }
    ],
    "5": [
      {
        "title": "Die Unfallzahlen werden reduziert und die Vision Zero erreicht",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Eine Mobilit\u00e4tskultur f\u00fcr ein faires Miteinander aller Verkehrsteilnehmender wird gef\u00f6dert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      }
    ],
    "6": [
      {
        "title": "Akteurs\u00fcbergreifendes Handeln wird unterst\u00fctzt",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Neue Mobilit\u00e4tformen und -Dienstleistungen werden gef\u00f6rdert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      },
      {
        "title": "Inter- und/oder multimodales Verhalten wird gef\u00f6rdert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 3
      }
    ],
    "7": [
      {
        "title": "Die Aufenthaltsqualit\u00e4t von \u00f6ffentlichen R\u00e4umen wird erh\u00f6ht",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 1
      },
      {
        "title": "Der Fl\u00e4chenverbrauch von Verkehrsanlagen im Stadtraum wird reduziert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 2
      },
      {
        "title": "Die Auswirkungen des Verkehrs auf Menschen, Gesundheit und Umwelt werden verringert",
        "target": false,
        "impact": 0,
        "spatialImpact": null,
        "explanation": null,
        "indicators": [],
        "id": 3
      }
    ]
  }
}
