export const objectives = {
  mainObjectives: {
    1: {
      id: 1,
      title: 'Der Verkehrsfluss f\u00fcr alle Verkehrsmittel ist gesichert.',
      targeted: false
    },
    2: {
      id: 2,
      title: 'Fu\u00df- und Radverkehr werden sicher auf durchg\u00e4ngigen Wegen gef\u00fchrt.',
      targeted: false
    },
    3: {
      id: 3,
      title: 'Der \u00d6PNV in Oberursel wird attraktiver.',
      targeted: false
    },
    4: {
      id: 4,
      title:
        'Das Verkehrsaufkommen im motorisierten Individualverkehr (MIV) in Oberursel steigt nicht weiter an.',
      targeted: false
    },
    5: {
      id: 5,
      title:
        'Die Akzeptanz geltender Regeln bei allen am Verkehr Teilnehmenden ist hoch und die Sicherheit gew\u00e4hrleistet.',
      targeted: false
    },
    6: {
      id: 6,
      title:
        'Potentiale der Verkehrsmittelvernetzung und Digitalisierung werden konsequent genutzt.',
      targeted: false
    },
    7: {
      id: 7,
      title: 'Es macht Spa\u00df, sich in Oberursel aufzuhalten.',
      targeted: false
    },
    8: {
      id: 8,
      title: 'Die Umweltbelastung durch den Verkehr wird reduziert.',
      targeted: true
    }
  },
  subObjectives: {
    1: {
      1: {
        title: 'Der Verkehrsfluss f\u00fcr den Fu\u00dfg\u00e4ngerverkehr ist gesichert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title: 'Der Verkehrsfluss f\u00fcr den Radverkehr ist gesichert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      },
      3: {
        title: 'Der Verkehrsfluss f\u00fcr den \u00d6PNV ist gesichert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 3
      },
      4: {
        title: 'Der Verkehrsfluss f\u00fcr den MIV ist gesichert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 4
      }
    },
    2: {
      1: {
        title: 'Das Fu\u00dfwegenetz wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title: 'Das Radverkehrsnetz wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      },
      3: {
        title:
          'Die Qualit\u00e4t der Netzbestandteile f\u00fcr den Fu\u00dfverkehr wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 3
      },
      4: {
        title: 'Die Qualit\u00e4t der Netzbestandteile f\u00fcr den Radverkehr wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 4
      }
    },
    3: {
      1: {
        title: 'Die r\u00e4umliche Erschlie\u00dfung wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title: 'Die zeitliche Erschlie\u00dfung wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      },
      3: {
        title: 'Die Verbindungsqualit\u00e4t wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 3
      },
      4: {
        title: 'Die Verl\u00e4sslichkeit wird verbessert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 4
      }
    },
    4: {
      1: {
        title: 'Verkehre werden vermieden.',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title: 'Verkehre werden verlagert (modal)',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      },
      3: {
        title: 'Verkehre werden vertr\u00e4glich abgewickelt',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 3
      }
    },
    5: {
      1: {
        title: 'Die Unfallzahlen werden reduziert und die Vision Zero erreicht',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title:
          'Eine Mobilit\u00e4tskultur f\u00fcr ein faires Miteinander aller Verkehrsteilnehmender wird gef\u00f6dert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      }
    },
    6: {
      1: {
        title: 'Akteurs\u00fcbergreifendes Handeln wird unterst\u00fctzt',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title: 'Neue Mobilit\u00e4tformen und -Dienstleistungen werden gef\u00f6rdert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      },
      3: {
        title: 'Inter- und/oder multimodales Verhalten wird gef\u00f6rdert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 3
      }
    },
    7: {
      1: {
        title: 'Die Aufenthaltsqualit\u00e4t von \u00f6ffentlichen R\u00e4umen wird erh\u00f6ht',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 1
      },
      2: {
        title: 'Der Fl\u00e4chenverbrauch von Verkehrsanlagen im Stadtraum wird reduziert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 2
      },
      3: {
        title:
          'Die Auswirkungen des Verkehrs auf Menschen, Gesundheit und Umwelt werden verringert',
        targeted: false,
        impact: null,
        spatialImpact: null,
        explanation: null,
        indicators: [],
        id: 3
      }
    }
  }
}
